示威者攀麥里浩徑離開屯門

「光復屯門公園」遊行下午舉行前，港鐵早在下午1時已關閉西鐵屯門站，至傍晚約6時更宣布因應警方要求，即時停止屯門區內的輕鐵及港鐵巴士服務。下午警方在區內驅散示威者，有示威者與警員走上屯門公路，區內交通嚴重擠塞。為離開屯門區，約300名示威者傍晚6時經連接杯渡路的麥理浩徑10段上山，徒步約一小時到達掃管笏後四散離開。

手足

願榮光歸香港

能安全走就好了

辛苦了

二萬五千里長征

繼東涌既再大長征

手足辛苦晒

行山

其實識路唔難行, 幾靚

辛苦哂咁多位手足

辛苦晒你地入屯門

萬事小心

一個鐘應該唔太難

一個鐘算好
上次機場見崩潰
麥里浩算好好行

保護自己 下次要諗辦法避開記者 今次好彩唔係Live記者

去到荃灣,慢行, 應該兩個鐘

叻叻

多謝巴打

冇事就好
鍛鍊好自己
為香港
亦為你地嘅將來

身心健康

入夜先黎衝山，要安全呀

上到山大家只係行山友
示咩威者

依條唔識路都易行 有好多牌寫清楚

好波

加油

易行即係好易俾人接落山，無事算好彩。

好多分叉路, 好多出口

條徑好多變 黑警唔易包

冇辦法 嗰一刻前後包抄

辛苦手足
地區遊行真係搞唔掂啦
次次封死交通

辛苦晒, 大家都無事就好

希望平安

辛苦哂

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

辛苦曬你地啦手足

加油！

合法示威都比人逼害
成合政府死全家

兄弟爬山

置樂都2,3個上山位 成條路咁長想點接

黨鐵POPO

Push

手足

respect

辛苦了手足

注意安全 求下你地一定要安全翻到屋企

入黑行山，小心

Thx

辛苦曬

Thank you MacLehose

手足小心

手足呢100日練出黎既野勁撚過當兵

辛苦晒入黎大西北

今日天氣咁好 行山完全係正常

辛苦了

Push

麥理浩總督惠澤後人

手足辛苦了

up

山區都玩埋

辛苦晒

全部安全就好啦

辛苦哂手足

願榮光歸香港
手足好嘢

好波 識搵路走

冇事就好

各位手足加油

感覺到我地既前線進化得越來越快

感謝各位手足

屯門牛多數都行過同成日行
唔錯嘅山路黎

300人好難變。

要平安呀

辛苦你們了

無錯

太好喇。 萬事小心。

love u all

respect

係，只有呢條路，條路以前我行過，仲可以去到彩虹邨

各位小心，呢個方法有效期唔長，好快對家會有部署封哂啲分支路，好似係各地鐵站伏你咁

300人點都搵到你，大不了又出直昇機。

？咁癲

我希望唔好大事宣傳，下次手足會更加無路走

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

仲可以BBQ

推

叻呀 遊擊

加油，兄弟

發夢安全返到了
跑上去嗰段想死

借黎tweet ok?

轉返各區開花啦，次次走得咁辛苦好難搞，加上淨係一個住宅區冇乜效果又冇目標

東涌行出黎5個幾鐘
不過帶一有一大班手足一齊行
一啲都唔攰

一定要安全回家

明明係合法遊行，點解要封死晒d交通.....又要做國際文宣了！

向後行向井頭村同水塘方向
仲可以路經何妖產地良田村

係，果時行啲籌款類似百萬行咁，由屯門去到彩雲邨附近，差唔多3個鐘，但沿路都係去水道同石屎路，唔難行亦無乜大斜既山路，好好行

安全撤離

辛苦手足

多謝手足幫手光復屯門

致敬

好健康的活動

辛苦哂咁多位，多謝你地

麥里浩徑好長嫁 咩毅行者個啲都係由元朗行去西貢

正 行山離開

香港人欠左你地，對唔住

push,冇錯，唔可以長期用呢招

辛苦各位遠足

大欖涌水塘四通八達，行去元朗荃灣深井大欖涌都得，無大批警力都截唔到

小心呀！手足

辛苦哂，多謝你地

要安全啊 屋企等緊各位手足

最緊要平安

除左上去行樓梯要跑 之後都無事

麥理浩理一段成幾十個出路 重駁過咁多地方 邊有可能blcok到

佩服

行山咋嘛 示乜威

你地真係好撚勁

手足好波

辛苦哂各位手足

麥里浩徑全長100公里

還好popo如果上哂裝，行山無優勢

見立場都係八點幾先出相同埋新聞

秋高氣爽
行夜山有咩問題
政府鼓勵人多做運動

下星期再繼續

佢要封晒即係兵力分散

如果有返二三百個實衝得散

唔洗咁驚

大家小心啲

上次喺01 結果TK

鄧寇克大撤退

其實除左上嗰段難啲之外，上到去都係平路，最緊要手足平安

以後識做啦，唔好再靠交通工具

荒山野嶺月黑風高要小心呀，無記者跟著又未必有網絡

而家麥徑整得好靚，好波

果刻既心情 仲要帶住gear
就算本來好易行都變到舉步維艱

越近10/1 封路越勁 一定要小心 有別要時人夠多 比對定多可以考慮沖 好過比人逼到咁困獸鬥無灑機會

辛苦哂手足！

今年係麥理浩徑啟用40周年

辛苦手足 無事就好啦

各位小心

好撚勁

手足

又一次再顯示我地嘅毅力

五大訴求

缺一不可

體力真係好重要，咁多位辛苦了

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

安全就好

我朋友話山上面安全又可以休息 d狗唔會跟住手足排幾十級樓梯

只係蚊多左d 手足同fa都有蚊怕水

我住咁耐都未行過
你地就要特登咁樣行過去離開屯門
真係辛苦哂各位手足T__T

班記者洗唔洗跟到咁實

沙田果次我已經講過要搵定山路

多餘有心拉，一定全部拉得哂

仲唔係外國勢力

屯門牛經常食草散步既地方，大直路又易行，出口通差唔多半個新界
沿徑石屎路好易行，如果直接識行埋入面d山路基本上極難捉，不過夜晚就麻麻地，又多野豬

估唔到身後18年仲可以惠及香港人

手足辛苦哂
光復香港

你地好叻呀
辛苦哂

RESPECT!!!

佢地拉人都會有風險 唔好彩帶得一隊人撞正幾隊full gear勇武 班狗都要係咁先

不過會行死人
中間大帽山草山針山好難頂

手足辛苦曬，注意安全！！

push

唔好玩啦 山徑嚟㗎 點封

二萬五千里

人多野豬都驚你啦

而且好多暗路更難block
勁嘅可以山上過夜，完全係be water 典範

我試過行㗎喇，不過都好多年前，全部係大路，同埋當時行有老人家行都行到。

為手足感到自豪

最緊要平安，齊齊整整

而且落山大可以分唔同出口落
分散風險

下次仲嚟屯門，揾啲撚完狗可以即閃地方啦，唔係真係一焗可以全死架
老老實實，我哋班勇武只係勇，好多唔識作戰架

放心,麥徑標記好清

喊左喎

麥爺爺貢獻真係最少3代香港人

山上有高空優勢

由機場既跳島作戰，到屯門既上山長征，果然和平遊行示威都會演變成撤退戰…

辛苦你地啦手足

其實計劃好重要
仲要好多人真係唔識路
就算係住屯門都未必識某啲路

野豬好善良，唔搞佢根本唔會理你
反而要驚蛇

派人守

山上無閉路

好感動

辛苦你們

大家請正視連登已經淪陷左

辛苦曬 香港人 加油

你出直昇機，我地出航拍機撞落佢螺旋槳，一於刀仔鋸大樹

手足辛苦晒
願榮光歸香港

01深藍
請唔少支那蝗
成日話要殺晒所有香港人

w

佢地夠膽上？ 唔驚有埋伏？

屯門牛說句： 多謝曬

辛苦喇手足

山路係撤退好方法

逃跑

辛苦曬各位手足

佩服！

毅行者 ..

屌 咁短時間

利申行過三個鐘北大嶼山公路

條徑係當年英國人計劃建造

辛苦手足了

委屈了你們

長征

次次都咁樣大圍捕，下次啲狗就會係山伏擊，無記者會死得好慘
一定要多區同時行動先掂

辛苦大家

邊撚個話行一個鐘就行哂呀
有行過嘅自然會明

手足萬事小心
多謝你地

繼上次東涌，今次又大長征
辛苦晒手足

好彩得立場跟住

屌你咩，我只係見到成班年青人行山！
見唔到你講喲示威者！

做運動啫

萬事小心入夜行山好危險架

多謝手足付出。

好彩個刻冇消息出,唔係又包抄

Bravo

革命長征

義士不怕遠征難，萬水千山只等閒。多謝前線

練好d腳力係依個時候非常重要

推 加油香港人

屯門人同你地講聲多謝

辛苦了，手足

多謝你

希望大家無事

跑完一輪仲要full gear跑上山
唔係咁易

正確黎講係英軍

成件事係好撚ON9
區內驅散示威者
應警方要求，即時停止屯門區內的輕鐵及港鐵巴士服務
做乜撚野, 又要人走又要封路, 唔通毅進仔同ON9永遠係掛勾?

真。兄弟爬山

辛苦哂咁多位今日咁遠入黎大西北

攀山涉水

今日辛苦你地

行山身體健康

屌你老母香港政府

Thank you

愛你們,加油,辛苦您們了

辛苦你地

發電機行動

建議行山人士裝 trailwatch app
佢個行山地圖好好用
佢仲有個網頁版

辛苦曬咁多位手足
平安就好

我都行左好耐
最後決定回頭行返防暴守往個到
我單拖黑衫都成功過到
所以有時最危險既地方就係最安全既

叻！

光復香港

仲可以 scan qr code 拎返把遮同毛巾

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

多謝香港人嘅付出

辛苦你們，香港好在有你們。

你班友chi sin

小心d呀 辛苦哂你地

屯門走晒啦係話?

你可能改左唔係跟足麥徑
冇上到山頂，喺山腰過

感謝手足
但下次應該唔用得, 狗肯定會佈防

麥10好簡單，出口亦好多

係

d狗敢上山追我驚佢地出唔番去....

🦘《守望相助》工作假期
作為一群居澳港人想為對香港前景的感到絕望的年青人盡一點綿力，我們最希望就是能發揮出引以為傲的獅子山下的精神-無論力量是多麼微小，我們都盡自己的能力，團結小眾，做我們相信是正確的事情。這個就是香港從一個小漁村發展到1997年交還給中共政權的國際大都會的原因。

在這裡容許我們澄清以下幾點：
- *我們是顧問公司？*
不是，我們既不是顧問公司，亦不是移民中介。我們只是一群身在澳洲的香港人，見證著香港現在發生的一切，想盡一分力做點事情。
- *我們名為協助，實為收集個人資料？*
我們不是顧問公司，更絕不謀利，因此並不會大開中門接受所有人的申請。我們希望能幫助到真正為香港努力付出的年青人。正因如此，我們更需要了解和篩選真正有需要的人，所以我們需要為申請人作評估。我們並不是代澳洲政府評估申請人是否合資格作出申請，而是評估申請人是否我們所希望幫助的對象，同時亦可以讓我們更好的了解一旦申請獲澳洲政府批准後我們如何更好的支援該年青人的在澳生活。

填好表格上資料我們將盡快以電郵回復

任何問題都歡迎同我們傾傾你的想法

*注所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

香港精神
光復香港
時代革命

青公都16/17k拉 四個幾鐘就差唔多
中間落都有交通工具 不過就班次疏落拉

好西利

爬山

手足智勇雙全

其實岩岩有啲屯門人都要咁走
不過我留左係地面
班狗今日好懶 推都冇推
勿相認

好可憐 我地嘅後生仔

登高懷緬已離開我地嘅手足

原來之前啲行路撚係伏筆黎

安全至上

其實係冇 logic
佢話因為公眾活動而封站
但公眾活動又唔係喺個站入面
而係附近
咁你作為大眾交通
反而應該加開班次疏導人流先啱
好似博覧館有活動而多 d 車出黎咁
但佢又封站
所以背後根本另有原因

無野阻到我地

果陣得反上山一條路 前後同側邊都包抄
做冷氣軍師就最有危險意識啦

感動😭
多謝今日所有手足

若手足目的係撤退的話，請早一點變身、換裝。不要沿大路走，盡快融入街坊中。今日見到你地成班人係馬路跑，真係好擔心你地會係三聖被包抄。
Btw，那裡真係好多路可上山落山，藍地水塘、紅橋、何福堂、小欖，四通八達。

一個地方連啲交通都要聽班狗指揮
真係痴撚線

cls

唉 我真係要練好體能

好犀利 辛苦晒手足

唔通好似古時打仗咁，搵幾萬人7x24守山咩
上面仲有個大欖涌水塘，唔驚斷水

守水塘

勁

(推)罷買改善版

繼機場出東涌之後，又一次大長征

守水塘對popo係恥辱黎
無乜野都未必去嗰度

其實屯門牛都好厲害。
屯門公路塞車，就行路入屯門。
全個屯門無輕鐵，就全民散步回家。
能屈能伸

再推！感謝勇武巴打

香港人 好野

香港人加油

又唔好咁講講，而家呢個時期隨時好有用之才
想調返出油水位嘅好機會

行得麥理徑，你地可以去埋西貢啦

佢封山路就真係置之死地而後生殺出血路

無重大損失就好，但請大家緊記要個腦be water，唔係簡單雙腳be water，唔會一招打遍天下無敵手，黑警下次一定會不斷有新對策

我地最大限制同以前打杖唔同，無槍炮還擊，山地戰對我地是好是壞真係未知之數，所以唔好大意

感謝大家付出

this is hong kong popo
從來冇諗住比你走，拉得愈多愈好
封站令區外人/ 和理非唔敢再出，前線冇支援

麥徑咁撚多出口
又唔係西貢嗰頭
其實肯上山走
轉身變行山客落山
點周9你？

其實睇佈署就知佢想包圍拉最多人

個人預測下次黑警會出直升機跟縱大隊，然後預留人手係山腳再圍捕，疲兵情況下隨時有重大傷亡，大家真係唔好咁大意

願榮光歸英雄

我出左去其它場發夢駛唔駛同你交代呀懵撚
我意思係想等到示威者真係由山路離開左，大家先出po講佢地係山路走，你知而家幾多mon po狗，我唔想下次示威者未走哂，你地就開po講，搞到班狗係定出口等示威者
所以句「危機意識重少少」係比你地睇，唔好係示威者走緊你地就開po講佢地走去邊，唔係下下要都等到出事先識反省
而唔係講緊示威者，我知佢地好多時都無得簡

個位手足應該真係冷氣軍師黎，有無聽過九逕山

下次出嚟要帶多少少乾糧

行得都唔好撚po 啦。。。打草驚蛇

下次要玩到挖山洞或者入林了

勁呀
麥理浩真係功德無量
最近去元朗，遠尐元荃古道可以返深井荃灣

612
721
831
新屋嶺集中營

前提係你要去到大欖涌水塘先，麥徑十段嗰條悶死人嘅石屎路，開架狗車上去包圍唔難，除非即刻爆林上九徑山

二萬五千米長征

仲有水
雖然有山水 但咁跑上山 冇水真係cls

辛苦哂，

屌我行撚左3個鐘喎

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

加油巴打！

好彩今日天氣都岩行山

喺香港行山不知幾正

辛苦啦

721 831 新屋嶺

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

辛苦各位手足

多謝各位手足

麥里浩就係當年推廣清潔香港運動既人

Respect

又迫鳩人行山 死黑警

下次可唔可以唔好post, 大家安全咪得,咁樣d狗咪知大家點走

今日天氣好，當行下山
大家繼續加油！

新聞黎，記者報

Oh sor

榮耀歸香港

好型 辛苦哂

有啲難捕

山區遊擊戰

有槍。。。架

學習毛主席精神
坦白講 有佢一成功力已可鬥死個廢物政府

好人一生平安

係山得把咁槍,有鬼用咩?
POPO做嘢都係為份糧,你要佢上山打游擊.............

做左山賊

代屯門牛多謝你地

辛苦晒
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

手足你地好癲呀
加油呀

你都真係好叻

多謝勇武

山路先係游擊精髓
首先班狗全gear上山實唔會快
又無車可以跟上
玩盡d整埋陷阱都仲得
夠疆就call解放軍直升機用熱成像追蹤再機槍黎射囉

之後會反Cup

否極泰來

係山到野戰 狗都好大風險
一陣兩邊都有人趺落山就...

屌明明合法遊行

兄弟爬山完美示範

辛苦晒

山上訊號差 要注意安全

你地好叻仔

幾好。屯門段好多老人家朝早去晨運。

九徑山d路好撚顛，千其唔好行

傻喇，咁撚多出口，隔左個山頭邊封得切。
佢地上山搵唔驚俾人伏？

感激手足

暗渡陳倉

有益身心 強身健體

上次東涌 行去收費站 真係諗起都回味

毅力100%

大家嘅士氣同三個月前一樣冇跌過

靠港英時代命名既麥理浩徑逃生，係咪又要話係外國勢力呀？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

香港人

行曬香港嘅路

辛苦啦手足

辛苦曬手足

厲害

辛苦曬🙇🏻‍♂️

咁日真係封城咁，無車走

利申：住元朗，返工起屯門，雙重打擊

辛苦哂手足突登入屯門

成5個鐘 廿幾公里🤣

辛苦曬巴打

秋高氣爽

咁不如大家潛伏行山包圍集中營？

行過青馬
上過跑馬地
今日行埋麥理浩
每次上山長征都中我屌
其實真係唔係講笑 好撚攰
仲要係大家跑完一大輪再沖上山 唔係口講就咁容易
有好多都係上住豬咀咁跑
今日先有個女手足行到嘔要送返佢落去
就算係你地眼中幾易都好
其實到現場真係唔係咁易了
不過點都好 比d鼓勵會更加好

行山梗係要行山杖

同裝備下
單兵作戰應該可以同解放軍一戰嘅
畢竟人地係青頭

辛苦哂你巴打

手足嘅決心已經無嘢可以摧毀

所以話隨身帶枝行山杖幾重要

多謝您們，光復屯門

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

山徑唔會有出口？佢知你多人山徑走，派幾個守每邊你地都死

唔好諗到啲狗真係蠢，你低估敵人，捐失係自己

樹森地形最適合遊擊戰

學定行山體力好 將來打WW3要體能架

當作訓練

犀利

班狗有訓練架

好彩無直播👍👍

🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

示咩威者啫
上街嘅根本就係普通香港市民

愛你

好叻呀

緊係唔得啦，咪傻

辛苦各位

首先，你地行既肯定唔係麥理浩徑，你望清楚麥理浩徑係點
而且步行籌款邊可能3個鐘屯門行到彩雲
仲行得快過毅行者wo

感激！辛苦你們

印象就係有啲模糊，但真係有行過去到彩虹邨。

如是者經過呢幾個月個個體能都大大提升咗！辛苦晒大家

有準備
行多小小當強身健體
好波

山腰過都無可能3個鐘啦
屯門公路屯門至荃灣都18km
人平均每小時行4km，比盡都係岩岩出到荃灣
而且山腰過都唔矮，好多上坡段

行錯方向

辛苦了！

真。毅行者

有無發覺無狗跟上黎？

相傳麥理浩徑係軍人行出黎

證明人人都要有一支申縮行山杖

感激

琴日見好多人撤退到三聖果面

其實示威者上到去係唔易
全身full gear咁上山負重好多
晏晝已經係市中心果頭又曬咗一輪
加上又冇水係身上去麥理浩徑
要跑住上幾百級樓梯 好在十段係平路先好行

去彩雲要經飛鵝山
由飛鵝山落返彩雲都要近一個鐘喇

狗Gear 重, 除非係臥底
否則難追